{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049929",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73840&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평바니힐키즈풀빌라"
    },
    "text": "2022年9月に新築したプールビラで、入室と退室時間まで温度が維持される個別のぬるま湯プールを保有しています。宿の中には屋上ハヌル遊び場と野外プールもあります。宿の周辺にはナムソン美術館があり、車では4分かかります。また、加平天文台は車で9分、ザラ島は車で30分の距離に位置しています。 入室は5時から、退室は12時以降です。 無料Wi-Fi、全室禁煙及び駐車場を設けており、必要な場合にはチョウンマートでピックアップも可能です。客室には個別プールがあり、水着とラッシュガードを着用する必要があります。ライフジャケットは必須です。プールのご利用は現地でお支払いいただけます。ペンション内には屋外プールもありますが、2023年に運営を終了する予定です。 利用は無料であり、水着とラッシュガードを着用する必要があります。 販売機でカード決済も可能であり、ゲームセンターやカラオケ、電気自動車共用充電器もあります。屋上には空の遊び場があり、エレベーターも設置されています。 客室にはスタイラーと食洗機が完備されています。 バーベキュー施設もあり、電気グリルを使用する場合、1回20,000ウォンの費用が発生します。 客室内では最大人数を超えてはならず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 客室の内部では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りも不可能です。 注意すべき事項としては、画像と実際の姿が異なる場合があり、利用者が利用施設を紛失または毀損した場合は、当該利用者の責任となることです。 火災の危険物質である火薬や爆竹などは、客室内ではご使用いただけません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。 最後にプールの運営は天気やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "この宿の周辺にはナムソン美術館、加平天文台、ザラ島などがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は5時から12時以降までです。"
        },
        {
            "question": "宿内には屋上ハヌル遊び場と野外プールがありますか？",
            "answer": "はい、宿内には屋上ハヌル遊び場と野外プールもあります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿内では無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室には個別プール、スタイラー、食洗機などが完備されています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "屋外プールの利用は無料ですが、2023年に運営が終了する予定です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は、電気グリルを使用する場合、1回につき20,000ウォンかかります。"
        },
        {
            "question": "客室内での制約事項はありますか？",
            "answer": "客室内では最大人数を超えての利用はできず、未成年者は保護者同伴が必要です。また、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできませんし、ペットの出入りも不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、宿の情報はペンションの事情により変更される場合があります。また、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することもあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件で行われますか？",
            "answer": "プールの運営は天気やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 596,
        "QA": 439
    }
}